Virtual Youtubers討論區（172）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

Lm

完喇終於

得最尾精彩

星乃めあ

道明寺ここあ

船長歌回集合playlist

新po留名

睇左一粒鐘有線兒童台

想問聲Ame係咪無睇過Haachama任何英文直播

地獄一小時

有無HOLOCN背刺個單野 想補返

留名等睇Haachama下次雜談抽自己水

D支支洗埋呢個台

呢到d holo撚Lm

Haachama中之人

尷尬留名

屌

心豚lm

lm

少少尷尬得黎又幾好笑,算唔錯喇
起碼你地都仲識笑住咁睇

應該諗住佢扮野唔係真

做乜鳩

抽PAD抽到崩潰左

為左睇華生

LM

點知係真

一定有

冇料到嘅

得一個

下次搵埋鯊魚變終極尷尬台

擬聲詞直播

我諗緊如果要剪精華應該點樣整好
全程喺度wow wow wow yes yes yes

發覺五期生d英文幾好
起碼上次宇宙人狼冇咁老尷

haaaaaaaaaaaaaha....
aaaaaaaaaaaaaaaaaaa......
u hehehe....

THANK YOU HAACHAMA

Yes yes yes
No no no

PAD 個鬼滅合作係咪引到人入坑
ARS之前有玩PAD咩

holo英文?祖師應該點都有睇過
但佢solo冇今日咁低智

心豚留名
希望唔好笑haachama 佢盡左力

變硬黑歷史

覺唔覺 鯊皇 龍皇 呢啲名好支那味
究竟皇乜鳩

AME:屌你老母佢真係on9

因為火雞識日文姐

掛MC畫面,實際抽PAD爆死

Happy birthday to me...

一定有排俾人笑

龍黃 鯊黃

叫開Gawr

更加kam

其實今日ok嘅

沒有比鯊皇更適合她的名字了

如果要執大把可以執
咩馬自立 夸 少主 全部中槍

我諗華生應該係接近完全聽唔明正常日文對話,純粹只係識讀少少
見佢平時讀日文SC都要丟上google睇完發音再讀番出黎

木口新歌

其實5ch都用開王

ame:呢條友係咪唔識英文

有啲似水療桑拿中心嘅名

係

阿火又做暖男

Ame親身令En成員明白 Haachama係唔識英文
想合作既唔該睇路

原來琴日pekora都比人洗版

youtube自動播放

生無可戀既樣

搞9完miko會長 順便睇兔仔唔記得關 柒到咁真係冇眼睇

好串 wo 出黎好景隻抽

華生 : 俾我抖下啦

AME: Who am I? Why am I here? Where am I going?

就咁睇落心心好似好開心
最緊佢地兩個開心

唔識睇唔識講

你睇佢解meme個兩集就知佢睇都唔識

PO多次開心野
巴哈見到，CN組八掛，文長

啱識聽tim

驚撚左

錯過咗冇睇，ame haachama係咪好尷尬，太cringe 唔睇

想同CN前輩一齊直播原神

與同期久遠たま相比一次歌唱里展現出不同的聲音的相比，那麼她是能在一次驚嚇中能出現不同的聲音。

當兒童節目咁睇既話會幾開心
最少一定好過上次捉棋先

幼稚園直播
利申睇得幾十秒
唔敢睇落去

睇曬

一齊翻幼稚園
開開心心

睇晒，請支持心心

佢好多漢字都唔識

不推文Plz

吓到我再望多個Twitter兩眼

一個講英文一個講擬聲詞

扮野啦
唔太識講都仲有可能
講睇都唔識佢點喺澳洲生存

而且唔好用meme作準
好多meme唔係當地真係未必知乜料

心諗仆街唔識講英文嘅

乜料呀

お疲れ様

突然諗起火雞已經好似同pekora無咩交流
變左pekora同moona fd到仆街

心心係點生活

wonderful

火雞驚嚇到兔仔，亦可能驚自己太興奮

今晚miko唔係同鬼佬玩狼人
無得faq men

不過佢哋唔連Mic 仲要有觀眾幫手翻譯先交流到

this,this and this

I want this this this this....

Wowwwwwww， Thank You ！！！

諗起自己去旅行

今晚L4D竟然有百鬼

好mean

白上吹雪 手槍

哭能左

指住佢個頭

頂船長個位

比你見識下全職電競選手既實力

唔跟車太貼 不過應該真係有事發生

食住花生等睇戲

今日唔係唱歌咩

心心啲語文水平佢返學點聽得明

0/11/1

點解lamy又要玩among us

開定花生先
等到有結果再燒炮仗都未遲

無咁差
0/11/4

順便同觀眾交流
一流

瘋狂among us

捉棋邊次

順水推舟轉賣中國慘

所以咪話應該有事發生緊 但啲八卦嘢等fc晒先廢事炒車

人多起碼可以搵返自己嗰group人圍爐吹水
討論邊個係殺手嗰陣 5期同5期傾 En同en傾

近排Peko玩Mc開心勁多

Mori傾唔到（開波就死撚左

同火雞捉果次?
淨係識少少睇佢地玩都想右上角
兩個真係可以話零經驗

成班野兔去hay moona度翻譯

船長L4D, among us都有份喎
兩邊都係9點，撞到七彩

Moona唔係好識日文？
見佢有時都打簡單日文

come on

個D程度 溝通唔到

wowed，白上搵左余代打
船長11月再打過

一齊睇

佢好似得N2定N3程度
講d單字或者睇字ok但正常溝通應該仲有困難

睇v要學識多視窗同時睇

唔太識

做保安

I'm gonna make original SUSHI!!!

怕.JPG

明將

點解心心好似好少同其他vtuber玩咁見一堆既通常無佢份

唔好呀！

大家不如估下haachama會整得出咩壽司

今次真係死人

錯覺，今次無啫

唔係呀
之前啲board驚同雪山人狼都有haachama

Idol路線

爆ping

fish pee

蒟蒻 餃子壽司

又嚟! ?

睇啦 邊次不睇

如果講offline係 因為佢係澳洲

聽返ruri姐尋晚歌回真係幾好聽
Btw英文又幾好

餃子壽司

頭先心心同華生collab下面好似全部留言都好正面
話治癒左大家既心靈

蕃茄壽司

食過雜果軍艦表示什麼鬼也不怕

上次嗰個韓式飯卷

-1th

1th

狐狸果邊搵咗お嬢代船長，日本時間11點

我突然都有自信可以係澳洲讀書

観戦！社、小野町のニコ生プロ野球
巨人對DeNA

開工啦 百鬼あやめ

果個已經算食得落肚架啦

其實係特登炸吓話

wow左未
空媽都多左好多英語觀眾

1 th

lm睇鬼佬話cn好女仔燒返cover轉頭

真係考撚起 -1
邊有負數排位

由細睇WWE學

冧檔都上黎八下
係咪又有得笑

未笑得住

-1 haachama
0 coco
No problem

holocn超級大花生

一定係無辜㗎

之後又賴台灣

鬼佬全面進牆

啲鬼佬聽完圓桌13騎士個故仔後加推空媽

4v啦 哪次不是4v

邊到有講百鬼頂上 今日唔係歌枠咩

lag到爆

肥牛壽司

肥牛太正常

查到科學序列有-1
negative's 1st
都係st

Amelia同會長一樣 係心豚嚟

わため講唔玩L4D2 轉另一隻GAME 有お嬢

到底一個由細到大喺菲律賓澳洲讀書嘅人點解英文可以咁差

咩故仔?

菲律賓讀垃圾學校咪會
我老豆係菲律賓讀書依家咪一鳩樣

LOL啦

菲律賓水果檔D呀伯英文都好過佢

咩嚟？
上星期六定日睇空媽mc台見好多英文，
空媽收台都講左段英文多謝同宣傳先走

垃圾都好你日常生活都係全英文，accent唔正同英文好唔好冇關係

空媽初配送得13人睇，所以果13個人俾人封做圓桌13騎士

mio twitter講

變左剩係識菲律賓話

同條女去完街
有咩新野

Cn大花生

Me :

開荒故事

咩花生

叫開A1 同 Ccoo

內戰日常（轉貼巴哈）

內戰開始

#93

魔法少女樂府係乜春

中國V箱（好似係

一定唔係支那人錯
繼續衝ココ

又bin

Ok

牙心幾時先肯放棄英文屬性

can u feel

en-1期生

asa唐可可

鯊皇我覺得ok
以前俄羅斯皇帝都叫沙皇 Tsar

睇到twitter 個d tag 有d真係咁講
btw睇到佢地落tag 跟住講咩"氣死我了氣死我了" "憑咩令佢到地冇得睇holo" 真係幾好笑

佢有過咩

依加咪係囉

空媽第一次配送得13個觀眾(唔清楚總之好少人) 比人稱為13騎士 前排好像有見到啲英文翻譯有講
或者你去空媽第一次配送你會見到好多鬼佬留言

不嬲叫開會長

鯊鯊最好聽

今次真係關我地撚事
Let them fight

Haachama個SUSHI NIGHT換左封面

B站你今次仲唔仆街

有
只係果班只係直播雞多

打繼續打
然後花生繼續食

射射老板的飛機~

食完個下午茶
今晚個船長之亂有咩新進展
我見洋蔥擺咗2200
三姐讓咗去2300，但冇咗L4D
WTM都收返埋個L4D link

同埋套咩野獨輪車開始囉黎燒B站自己d V
潘朵拉盒子打開左

盲人

內鬥內行

內戰
捉鬼

haachama cooking真係要盲左先煮得出

呢度講夸果啲我以為專登扮支那仔

D回力鏢成個天都係
睇定d先

好似唔只咁
樣野流出去到5CH
世界大戰了

加速世界

可能真係呢

b站唔會仆街 只係holocn班雞仆街之嘛

夸寶就一定係扮

直播勢末日
BTW
其實留言加recaptcha應該擋到？

抹黑宇宙了

阿雞今晚9點撞amon9us

不仲

among us 2200 有船長

一姐轉2300 無船長 加左百鬼 但唔玩l4d玩其他game

l4d 延期 wtm 11點應該有同其他人collab

可以囉去bilibi用？

detail

可以

可以 佢地份script包左好多平台

oh，三姐爭輸咗

拿石頭砸自己的腳啲frd

我有NGA ac 諗緊點發力好

木口內部已經分晒派系

一姐風範 讓路比後輩

有時唔怪得youtube直播取代唔到twitch
twitch個chatroom管理好好多

麵包狗：食住手指等睇戲

但睇star玩amon9us應該開心d

youtube live個level同facebook一樣 完全冇得比

個個殺人唔眨眼

手起刀落

其實咩事 我miss咗幾分鐘 點解個個講b站仆硬街咁

大細路玩好睇過on9妹玩

Firth咪岩
你懷疑haachama d英文？

喺5CH邊度睇到

睇得多haachama
D 廣告變左呢d

小支支會唔會FF有份打among us既都係反會長

Cafeteria in my soul

b站唔會仆街 係果6條holoCN V家陣似係比合約玩姐

Miko Fall街

搞鳩b站
呢個國內箱等比人封殺

準備換耳

係俾自己加B站玩

我都係，前幾日已經有
連登啲廣告係咁sell助聽器

上次睇Star

明明Temma Arusan 第一次玩但係勁撚熟手

之前有睇精華 笑死

牆角人架車流咗出公海大家都可以用 YouTube會唔會快啲fix

狗咬狗

FAQ FAQ FAQ

應該係個post多人話要換耳膜

youtube個chatroom仲要勁lag

野良貓pro唔知さんご有冇機會反制隻貓

諗番起之前フレン講過佢啱出道嘅時候同啲前輩眾埋一齊睇コウ嘅R18(總受)

依家好似澄清左
變左holo本社反口唔比cn退出
想點呀
依家唔爆cn箱?

佢日文其實都唔係好得
智力問題

日日返工已經頹 返到黎呢度又係傾埋D支那閪野
有冇D野開心小小

睇大戲

一早就應該要搞啦

背刺狗做夾心 爽

睇返兒童台
應該開心啲

算唔算慘
係牆國搵食真艱難

澄清係邊個澄清
我見佢bilibili NGA裡面都七國咁亂
holoCN V同holoCN營運溝通
但holoCN又under bilibili同cover
冇正式公告我真係當9UP

咩公告同解約都無簽過
關cover撚事咩

商業社會緊係簽左約先作準

V裡有人講

抵啦，做個背刺仔仲咁開心

又要貼張騎單車平地摔張圖

有聲

死啦
仲衝唔衝龍好呀

莫非又俾連燈仔燈到爆唔到

搶左nene個位做智障擔當

衝
唔衝點贏

沖，都沖
支那雞自己柒都係會長仆街

團長有對手了

下 唔係全部5期生一齊寫咖咩

又傳心

"要么毕业，要么支付违约金，要么继续留下"
OK
holocn爆箱失敗
我屌

Enen 又然 邊度智障

grab your fuckin popcorn and beer, sit down, watch this fuckin clown shit show and laugh

睇今晚啲collab就知

木口內部分晒派系，根本唔洗我地分黃藍

Aqua就Aqua啦好心

咁都燈中

咁咪仲正
cn 留 == 賣國
唔留 == back to zero

gchi留守繼續比cover吸血

唔留底 要睇了

支那仔個破防係咩意思

依家佢地屌緊本社
點會賣國

你唔好比我講中
如果cover之後同B站平息左會長呢件事
都幾大可能繼續合作

Live again 放工坐車聽左半個鐘

peko

唔駛諗, 一定會

前提係想唔想熄

正
我今日都聽咗10次

本身都無放資源比CN
驚咩

可惜唱live一到日文位就會柒

洋蔥就洋蔥啦好心

宜家變左1/3機會爆箱

呢樣真
CN本質個人勢
無統一播放平台

皮係間公司既
靠公司同層皮吸完人氣
就想背針然後帶皮走人？

夸寶就夸寶啦好心

Cn唔會爆
回歸Reddit懷抱

但cover理撚得你死
我就咩都講過，你9up咩野關我撚事

聽咗兩句 老師好似好過團長喎

繼續抽水

走唔到啦
COVER想屈B站錢

夸宝

係
ちょこ係好聽啲

音準係好過團長
係捉唔到個beat嚟入
同埋工口噴氣聲

同網銀一樣

發現依個post三頁三頁咁追最有效率
因為個幾頁都係講咁上下野

佛地魔就佛地魔啦好心

老師未發力姐
當然發左力都唔夠團長飲歌勁

應該講cn 淨係得個名
好多野都要自己R
基本上叫做放生 唔放資源

收cn 水好似收息咁收

B站：吹雞！獨輪南READY！

11月乜都冇晒

新式追post法

抽自己水

之前網上見到 一期開荒故仔
當時仲未係直播勢
比人笑得2D 唔認同佢哋係hololive成員
最後白上做起咗 開始多人睇hololive

就夠鐘睇心心

屌，呢排咁多地獄演唱會做乜

我每個留言都會睇曬

SSS

wa diu

唔岩，朗讀會唔包落演唱會度

好似團長好聽D

夜晚訓完起身就多成幾個post點追

老師發力喇

聽到verse 頂唔順

SSS都甩晒beat
不如清唱算啦
聽到同BGM好唔夾

choco啲歌回係咪團長級別

團長好笑d wor

睇下有冇人講on9野 我會cap圖遲d拎黎用

支那人做無賴過左十一月照用塊皮
木口都吹佢唔漲

尊重啦屌

choco 高lv 啲啲

我的心每分每刻

係咪想bin人c

其實我中意2D多d

瘋狂追beat
佢係唔係唔應該唱快歌

甩beat個問題好誇張

第一次見老師歌回

はい！はい！はい!

佢唔係講緊mio 占卜 話一無所有咩

成日入慢咗

追beat追到好似就斷氣咁

好奇 想睇下幾地獄

38萬人了
係咪可以轉其他野

應該叫好事喇
重可以播艦B

但yostar幾有勇氣

轉台先

前幾分鐘

唔係 我想捉有d人扮撐V實際係反既

你都痴線既，之後就係慶祝

正過團長

asmr 啦

啲觀眾驚咗，拿拿聲俾佢38萬

你真心定假膠

呢個故事既前面 係aqua去左五期生house借個地底 起地下通道
之後應該係全部五期生一齊去寫
擺明正常互動 不仲都唔會係幕前做比你睇啦

之後aqua仲想係五期生house門口整個陷阱 點知比creeper炸左最後無整

根本係威脅人訂閱

放工試聽5分鐘好了
(反正冇狗睇

本來都37.9
團長嗰日要追6000

我打喊露
華生鯊鯊都打喊露

我同華生鯊鯊貼貼

我都打左

又嚟

Waaaaa 我覺得CHOCO可以多啲開歌回

好都有打

抖氣好色情

講嘢mean開
有冇我份

開多兩個鐘應該上到40萬subs

團長開到上左癮咁

我覺得好聽過團長
可以開多D

你地兩個貼貼

強

對耳唔掂了 你地加油

支持
CHOCO同團長合唱3個鐘
一齊laka laka la

追到beat 就係既

兩選一
你要團長定choco
我揀choco

原來日本啲電子磅有咁多功能

音樂還音樂
歌還歌

除此之外無大問題

求佢哋快啲合作開歌台，求holo出多啲雙人組合既歌俾佢兩個唱

唔夠氣唱ヲズワルド
而且唔岩佢

咁choco 正啲既

Tuna Noel choco𠵱三個人組合一諗到我都覺得正

我揀團長choco合唱

咁聽住佢係咁扯晒氣咁追beat
係幾搞笑嘅

有冇人透露下CHOCO幾大

一定團長
句laka laka la真係會上腦

一開Choco 硬曬

拳頭?

但老師開返ASMR個人自信左好多

成班咸濕仔

個3D會穿

把聲真係

有無聽佢唱消失
比上星期仲好左

第一次聽choco 歌回

勁過團長同會長

有冇人真係用vtuber啲ASMR打飛機

咁多個版本奈落之花
最後都係覺得rushia唱既版本最舒服
把聲好成熟有種冷冷地既feel

甩到

都係ASMR同唱歌
咁想知另外兩個幾時ASMR歌回

唔知

狼人殺有咩人？

ちま昨晚咁夜先開歌回
瑠璃姐又係

兩個我都miss晒

叶食雞

賣QQ

神父就快變DD

會然金閃閃

無會長

跟哂 唔夠訓

Aqua 486鬼
其他 人

從來無打算跟
就唔叫甩

ちょこ會唔會係音源delay 甩得咁過份

跟晒一定返唔到工

佢不嬲迷俄

釣

無講錯

睇miko fallguys

但老師唱歌重係無令我失望
可以隨機避開全部拍子，以個一定天份黎

又多隻新歌

486點解係鬼

諗緊會唔會有一舖佢兩個做鬼姐

38萬啦仲唱

其實露把聲係真係可以好man.....
佢應該係聲音變化幅度最大既

只係成日戰吼令人忽略左

覺得佢路西法把型仔聲好好聽 牛郎FFEL

而家慶祝緊

blue

復仇成功
上星期好似冇乜氣咁
但佢其他歌都好似BGM調到太大聲蓋過把人聲

我意思係係minecraft做小動作已經係幕前 唔理有無steam

要搞鬥爭都係事務所搞啦

人人有功練

好鍾意佢千年輪發動一人分飾幾角係到演小劇場

各位多左喇

你話佢有讀過聲優學校我都信
扮沙都子似撚到

Sorry CHOCO，頂唔順

老師其實搵人教佢跟返音準應該唱得好聽
但團長就激嬲音樂老師走多

Weak

CLS

今晚有冇得10開

成班入面識做人狼的得幾個，到時真係...

試下唔好聽音樂
剩係聽人聲就冇咁覺佢甩

三期生牛朗店都做過啦

9開算啦

跟哂，完全唔夠精神

連登傳心師普遍都係銅牌

就係講個個

期待3D

所以咪垃圾討論區 低質傳心

拍枱!

琴晚瑠璃姐表現極高水準
好彩佢不嬲會留底

拍了，哪次不拍

講緊Miko

真心想問下
咩叫骨格筋率
係點計出嚟

沉默的七人

覺得神椿真係簽左個唔錯既人
幾期待佢之後既發展

FG拍枱吖嘛

終於Hololive第一次10人玩

咒文

屌你老味出黎好景隻揪

讀書

Lm想睇

9開

睇EN仲開心，鯊鯊

原來仲有人聽

係咪開波了

跑數

7點 樹熊xJK組

FBK 槍

三姐比左幾多壓力佢

等11月拜登然咗先貼呢D啦

下次休就半年後再見

一定好大壓力

老師無左BGM影響其實唱得幾好聽

有邊次打得成

2回行動真係辛苦晒

9000歲啦喎

有bgm 但係好細聲

上星期唱到曬已經好神

等星街做狼

一定係比枝槍隊住個頭

第一次睇CHOCO把聲都幾色情....

金斧頭

冇啦 Among us殺人唔係要cd咩

根本FBI 先最多LLC
你諗下捉晒啲LLC FBI咪可以獨佔班LL
假正義

三姐: 你唔做直播邊有錢養我呀

係色情既都唔識唱歌

係呢
頭先嗰首冇乜bgm 幾正

再推廣下先

今日嘅GURA cosplay

減少demand 壓低price

HOLOSTAR AMONG US

TUNA

一陣聽返先

toko & suisei

心心聽日食住壽司上700K

強陣

a => b dont imply not a => not b

有冇IT狗講下後面點樣

成班人唔睇設定
9000歲大過依到全部人加埋

即聽先

咪臭係
FBI判斷CP 就係睇下佢地自己有冇扯旗架
屌佢老母

其實，啲CP好多都係FBI放出嚟
引啲孌童上釣

心心...

JK組 + でびでび

唔係old news左咩?
琴日已經貼過

後面有加野

佢地只不過係有份工合理化自己睇LL
扮審查CP 自己打丁
呀！！！

只準平民睇鯊魚
不準FBI打丁?

員工守則第一條，老細永遠是對的

邊個敢投我/殺我就即炒無錢賠

通過釣孌童大叔
再充公佢哋電腦入面嘅收藏
咁個圖片庫就會無限擴大

全部都幾鍾意

點解choco 唱歌咁奇怪

痴撚線呢到D人

我發現我越黎越鍾意瑠璃姐

JK組

唔好理啲音樂就唔多覺

邊個敢投我/殺我即炒無糧出

就係咁佢有佢唱
歌有歌播 好奇怪

都係垃圾內容 唔洗理 大約係發現咩security rule都冇set仲可以SSH到入去

瑠璃姐值得更紅

前面幾幅圖講ms17-010 exploit
後面講部機centos
即係前面幾幅圖全部鳩up
後面幅圖唔知佢做咗啲咩 靜係check咗部server機咩os

真
我IN到FBI 第一時間 充公晒佢地收藏

唔明點解咁少人

琴日已經講過 RSA 3072 今次真係新手留名學野睇下點brute force到條private key出黎

🔫

FBI合法收藏CP
分分鐘仲有成廿年前啲case
個受害人都結婚生埋仔

choco 清唱幾正常

算好喇起碼知道係邊首歌

係諗緊佢會唔會set錯野先變咗咁

點解佢哋可以吹到似層層 唔驚人踢爆咩

咁姐係9upper啦屌

其實cover有少少智商都唔會比coco同佛地魔有任何接觸(最少三個月內)，就算真係完全切中國市場，都冇必要主動潑火，fk u and never come bad已經表過態，投名狀立兩次係冇意義

唔會喇
好明顯天生

其實如果佢肯去學應該會好好多 把聲唔差

好能仁

𠵱個話題唔洗再討論啦

我覺得係入左death loop
同埋始終個人勢,,,雖然佢成日同其他vtuber聯動

明明綜藝都好好笑
不過最近好似多左外國人

睇一睇智商 再望一望cover

cover既智商係0

在cover裡尋找智商是否搞錯了甚麼

會唔會係interface太垃圾有latency
Monitor出既feedback同自己把聲炒埋一碟搞到唔識唱

比你爆到個 ark server左點

Choco唱歌好有親切感 好似個唔識唱歌嘅frd都會同你去唱K一樣

幾$$唔係可以自己整嘅咩

除左可以特定到佢地住邊之外我都諗唔到家用電腦拎人IP有咩用

班支畜原意係想挖會長個IP
應該係想hack會長部腦

啱啱放工有冇懶人包
好似好多花生食

#672

有冇師兄開始對呢間魔女公司產生興趣

冇

大家第一次希望cover真係冇智商

Ark server host 係cloud, 點拎到地址

就算ip 真係 自己屋企，除非你係isp唔會知道地址

你上下whereismyip睇你自己個ip 認左去邊區

樂府用手機開著直播搭車去B站大樓尋仇

...

正
btw又一個po 有冇news ?

唔似，似無唸過跟住唱多啲

巴打又改名...

無

我d fd唱K都好能勁
得我甩KEY

家用ip點會搵到人住邊，除非你做電訊商

識野

買switch個Joysound喺屋企練下

本身係邊個

係真就好笑 狂賀

你拎到server root access查返ARK db auth log咪睇到IP

我記得美國個邊個geoip都幾specific下 唔清楚日本咩情況

支N由營運到d v都係柒既
乜鳩都未定就沖出黎柒

支那究竟有幾鐘意宮廷/爭產劇
連去到v圈都可以活生生做返齣出黎
仲有得同角色互動

SENSOR

溫兩碗酒，要一碟花生。

係咪改開名嘅巴都認到對方

HOLO果班全部都係有名畫師
肯定唔平整埋L2D分分鐘過6位數

瑠璃姐重播區

太揚,走去宣傳定自己,仲要賣慘

有起底功能

一定係特登吹水放流料，唸住迫到cover放埋皮，又話者囉好啲嘅terms，支那人慣用手法，唔知係咪cn 個四個咁天真真係信啦

如果佢可以mathematically 爆到條private key
佢應該去左拎Nobel prize
Brute force 呀？條key 咁長真係等到2046都未爆
駛鬼係度做柒野咩

登場人物全部都係弱智

HoloLive唔計啦 2D最核突應該得不知火個個

我知 所以叫人skip中間幾段

唔識用連登

Flare不知幾cute cute

mark實咗你

6分鐘後異界之門將會打開

千幾蚊買人設都唔得吧，你搵香港畫師求其畫嘢都收1-2kup 啦

ok啦不知火
係第一個skin我唔係幾鍾意啫
佢換番和服嗰個好睇啲

AZKI啊

好搶口

理論上搵到個大約地區，之後可以搵留學支那仔去人肉search？

負皮狙擊

出左和服之後就冇換過咁濟
除左3d

巴打唔鍾意黑肉

居然唔係AZKi

咁早貼無人理架啦
今晚仲要holo本家狼人殺

睇咩

holo狼人殺

我用老師巴去擋負皮得唔得

Flare生日限定果限postcard好靚

青山病院戲劇部

REALITY有得自己整

唔係9點咩

提早咗咩

l2d要畫埋咁多差分收得2k我唸除左支支應該無人做

樹熊xJK組

力架就力架啦

梳睇錯日本時間

我其實鐘意舊版多啲

賓妹

睇耐左新版都唔差

昨既3D 個精華
刀也表現真係好搶眼

呢個時間直播

喂喂喂講還講好喎

AZKi得3d 仲要兩個都肉酸

blocked

心心冇曬啲嘢

襯holo未開波入黎掛下同接
最好睇埋,,真係好笑架

畫左個AVATAR
決定出道做VTUBER

雖然阿火fans係稀有生物
都唔建議條友咁搶口

都係睇下有無機會一個半個CD ROM 睇到會聽下
或者加入Play List 之後睇都好

稀有生物

童貞youtube之過

唔差 但係舊版個畫風我鐘意啲
佢同メリッサ個聯動喺佢度 然後佢整容 del曬
我仲未cap曬嗰個live嘅圖

睇阿火好失禮你咩

真係好少見

我話稀有咋喎

開波

其實零期生 空媽roboco miko都只有3d

3d都封左胸 holo啲水著應該唔敢再拎出黎

限奶令

希望有

唔講真係冇為意

負皮左 反省下

空媽成日斷頭

呢張好似畫左40秒

等陣先 RSA3072似又係9up wo
ssh套protocol好似唔會同對方講自己要用咩key

成班都咁撚口臭

都唔係第1次...

唔好上釣

呃9 外國人同情之後屈cover 拎好處

尋晚好似強國果D 自動留言 bots 去埋pekora個live搞事?

追追下po
做乜忽然多左咁多vtuber名
明明前兩日都係得兩三個

Miko個3D好夾佢把聲
想像唔到佢換塊靚皮會點

朝ノ姉妹 #乳と膝裏と足首
睇個標題都覺得大尺度

昨晚好幾個夾埋一齊改名

所以真係臭閪黎

但最安全做法應該熄左個ser先？

呢個風氣都係你帶起

琴晚掘咗咁耐

改名潮

有冇講點解忽然唔認得大家

係 YT完live自動播下一條 佢地掛機變左周圍炸

係miko個邊完左d人走去睇其他v 唔記得熄個程序 好似係

佢地狙擊完會長之後轉台唔記得熄番個bot

啲V風評被害

其實miko塊皮一開始唔算討好

ASMR

又關我事明明之前望住你改左至少三次

本身仲以為JK組果邊會有3d

楓把聲變到好似ASMR咁

おBANです

我一定係為推帶黎好評

好彩我單推點改都唔關我事

你望吓我個名

最早被害者就係我lamy mama

miko 唔洗換

聽到刀也轉左bgm以為開始點知係換左首歌

同意

佢塊皮好似弱智
但加埋佢講野個TONE特別夾

亂咁屈

CHING今日娶到船長未

效果出哂嚟

原來係為左挖角開股東大會

你OK既，起碼唔係漁民/認真撚之流

moona爭奪戰

比你揀要holocn定中國自製果幾個v

巴打風評被害

我係hay moona就撐兔好過撐支那夸

炒曬車

買緊機票啦 好快開埋房

哦,原來係佢
佢講野好低b架

國際企業梗係moona

MOTHER 係咩黎??
唔識

FAQ!

尋晚裝修咗Akukin建設

整到rize既神主牌咁款

見到啲字好撚嬲……但係駁唔到

miko sus

RAP

chatroom絕贊炎上中（冇糧出）

一隻公主幾鐘意嘅驚

cover 加人工啊

皇女?

老母開發者

moona跟咗peko之後紅咗咁多

佢應該淨係睇彩虹

大腦短路打咗做公主

最近peko中午打嗰隻game

估唔到 而且皇女咁唔得閒都咁多合作

又黎

有咩好駁？
我重申多次:
2434多痴線佬，HOLO多智障

意識唔到luna

好似唔係

其實你內心深處係鍾意0歲公主

無睇開holo,有無例子

Game
作者好出名

冇del,係playlist搵得返

而家一見到剪影就好不安

公主

_ _

Miko除咗把聲同塊皮之外 其實幾醒目㗎

估唔到deron ASMR都幾正

謝巴打

8bit RPG
之前皇女配信玩哂2集 好鍾意玩

舊公司太多示威板所以特登整多間俾大家放板
好偉大

楓其實有潛力玩ASMR
只要唔好做做下爆笑

對姐妹既印象係open

不了不了 我會俾姬森巴捅

經典RPG 之前皇女實況mother3嗰陣製作人佢次次都追黎睇

究竟依2姐妹線下對幾多人做左性騷擾
笑死

上次同佢出去食澳牛
啲嘢食嚟齊晒，佢先話唔要
仲話未食過唔俾錢添

@姬森ルーナ

套衫好靚你咩意思

真㗎 我之前㩒入channel 搵唔到就繼續追佢live 了

好想俾でろーん用ASMR鬧

條友一玩3d重狂過チャイチャイ
可惜一集就轉校

公主…Holo降智法

我就係講行為，唔係個人
所以大家自己對號入座就OK
一點名就變引戰

MC都係得PEKORA MOONA好睇

可能我唔鍾意玩MC

ASMR聽佢狂笑

唔係傳心，好似真係有少少嬲

佛地魔

拎住塊平板?

忍唔到笑果下 我既耳朵

哥斯拉可唔可以算動物,,我屌

佢兩個係真係太好笑

智力單位

NO FIGHT

委員長叫得好淫

生仔

好期待凜做運動會點

難得唔係深夜
重要講返強理由存？

其他人玩mc其實雜談多
但兔玩mc係綜藝多

你直接回我 我好難唔懷疑你喎

等陣聽下凜會唔會玩埋一份
然後jk 三姊妹

差不多要搵巴打出黎認投開新Post

認真??

黑心公司欺壓員工實錄

無啦啦轉左去張櫻花相笑死我

唔想聽委員長asmr

凜ASMR好仁

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

成件事會好好笑...

琴日隻雞翼好笑d

AQUA 岩岩MC回應MOONA揀PEKORA

佢點撚樣係澳洲生存架

開定先

頭先有一段係
之後就變左慘叫

咁應該點稱呼d藍絲?

琴日雞髀今日獅子狗想點

佛地魔係代表邊個？

幻想埋佢着惡魔服

呢排點解只要玩mc 都好多同接

鎮魂曲黎
講撚埋個正常次序都得，識背咁劑

講佛地魔唔出聲搞到其他同事比人搞》一定會有條友問你係咪逼人表態，順手屌香港人都係垃圾〉互屌+解釋》睇其他V 又無左件事〉問果條友已經Hit And Run》其他推見到自己個推比人洗Chatroom〉問咩事》無限月讀

聽でろーん聽到扯起左
一聽委員長即刻縮返

on9到傻 之後個bgm

呢排玩MC多左搞笑野掛？

凜唔叫出聲

凛

@神父

到Halloween咪多人起野

城大反枱gif

among us冇得1v9

有無得殺哂全部人先發現屍體

殺到人咪得囉

不仲
一陣人狼決鬥

moona老母

巴打係咪已經唔留戀FESTIVALUNA

solo event

一線尾

刀也solo活動

凜ASMR 射精了

有讀過書呀 都唔會做藍絲啦

又開

忽然開得咁密

我等緊festivaluna番來

個場連續兩日都係彩虹用

打鳩Anti

藍離藍捨

黑心公司欺壓現場

掂哂
今晚有歌聽住訓了

我估之後可能仲有

劏豬聲

昨晚我都有聽

又生仔樹熊個channel要無了

委員長生仔

幾時直播原神